黃埔花園3房1160萬沽 SARS貨升值4.8倍

黃埔花園3房1160萬沽 SARS貨升值4.8倍
文章日期：2020年7月14日 14:45

"黃埔花園新近錄得位於4期1座高層D室的成交，單位實用面積652方呎，屬3房間隔，望內園景，原業主由叫價1200萬元，減至1160萬元獲自用客承接，實呎為17791元。"

35年

有咩工賺過炒樓

利害！

香港人真係好有錢

其實咩為之炒樓
要成本價賣番俾你先叫唔係

睇新加坡咪知咩叫唔炒